一人一個生活好習慣

我先
每晚熱水浸腳

食鼻屎

補充鈉 正

吞自己D精

沖涼

跑步

有乜用？

驅寒

屌，垃圾

正想入黎講